有堆好有用既英文口號俾大家

聽日要有以下英文表態:

1. 繼續同美國講呢場運動未完，個六個議員唔代表香港。
(Anti-extradition to China protest has not ended yet. 6 of official legislators in The Montana meeting are not representing HK people)
2. 過人權法、俾普選、懲罰港共官員、無普選就制裁香港。
( To the USA congress:
Please pass Hong Kong Human Right and Democracy Act :
1. to grant HK people dual universal suffrage to elect legislators and Chief Executive of HK.
2. To punish all officials of HK gov and China , whom proposed extradition bill)
3. If there is NO true autonomy for HK, please impose any sanctions on HK)
3. 伊朗同香港有關係。
(Carrie Lam and HK gov used HK as white gloves to trade with Iran)
4. 五大訴求
(1/ Completely withdraw Extradition Bill.
2/ Retract the proclamation that protests on 9th June and 12th June were riots
3/ Withdraw criminal charges against all protesters
4/ Thoroughly investigate abuse of powers by the police.
5/ Dissolve the Legislative Council by administrative order, and immediately implement Dual Universal Suffrage.)

再高舉萬國國旗，北韓、俄羅斯、支那除外。

附上圖片:

請隨便使用。

＿

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

PUSH